{
  "actions": {
    "failed": "操作失败",
    "success": "操作成功"
  },
  "pages": {
    "auth": {
      "urlChange": {
        "Endpoint": "端点",
        "Please include in the end of url": "请在URL末尾包含“/”",
        "URL verification": "URL验证："
      },
      "login": {
        "form": {
          "Welcome back": "欢迎回来！",
          "URL verification": "URL验证：",
          "https": "https：",
          "shannonbit": "//shannonbit.com",
          "Username": "用户名",
          "Password": "密码",
          "Forget your password": "忘记密码？",
          "Phone number": "电话号码",
          "OTP verification code": "OTP验证码",
          "SEND VERIFICATION": "发送验证码",
          "Captcha": "验证码",
          "Remember me": "记住我",
          "Login with username": "使用用户名登录",
          "Login with your phone": "使用手机登录",
          "New to AtlasOS": "AtlasOS新用户？注册"
        }
      },
      "signup": {
        "form": {
          "Welcome to AtlasOS": "欢迎来到AtlasOS！",
          "URL verification": "URL验证：",
          "https": "https：",
          "shannonbit": "//shannonbit.com",
          "Username": "用户名",
          "Password": "密码",
          "Confirm password": "确认密码",
          "Email": "电子邮箱",
          "Phone number": "电话号码",
          "OTP verification code": "OTP验证码",
          "SEND VERIFICATION": "发送验证码",
          "Captcha": "验证码",
          "Invitation code": "邀请码",
          "Account type": "账户类型",
          "Main account": "主账户",
          "Member account": "成员账户",
          "Create new account": "创建新账户",
          "Already have an account": "已有账户？登录",
          "I have read and accept the Atlas OS": "我已阅读并接受Atlas OS",
          "Terms and Conditions of Use": "使用条款和条件",
          "Privacy Policy": "隐私政策",
          "and": "和",
          "Disclaimer": "免责声明",
          "Register account success": "注册账户成功！",
          "Account is created successfully": "账户{userName}创建成功. <br/>请登录您的账户"
        },
        "stepForm": {
          "Re-enter captcha code message": "请重新输入下方输入框中的验证码. ",
          "I have read and accept the Atlas OS": "我已阅读并接受Atlas OS",
          "Terms and Conditions of Use": "使用条款和条件",
          "Privacy Policy": "隐私政策",
          "and": "和",
          "Disclaimer": "免责声明",
          "Back": "返回",
          "Sign up": "注册",
          "Which type do you want to create": "您想创建哪种类型？",
          "Login": "登录",
          "Next": "下一步",
          "Change": "更改",
          "Verifycation": "验证",
          "To secure your account, Atlas OS wants to verify your identity": "为保护您的账户安全，Atlas OS需要验证您的身份. Atlas OS将发送一条包含6位验证码的短信. ",
          "Captcha": "验证码",
          "Region": "地区",
          "Phone number": "电话号码",
          "Resend verifycation": "重新发送验证",

          "OTP verification code": "OTP验证码",
          "Username": "用户名",
          "Password": "密码",
          "Confirm password": "确认密码",
          "Email": "电子邮箱",
          "Account type": "账户类型",
          "Main account": "主账户",
          "Member account": "成员账户",
          "Invitation code": "邀请码",
          "Account type step title": "账户类型",
          "User infor step title": "用户信息",
          "Verify phone number step title": "验证电话号码",
          "Finish step title": "完成",
          "Provide your informations": "提供您的信息"
        }
      },
      "forgotPassword": {
        "form": {
          "New password": "新密码",
          "Confirm password": "确认密码",
          "Back": "返回",
          "Next": "下一步",
          "Change password success": "密码更改成功",
          "You can now go back to login page and try to login": "您现在可以返回登录页面并尝试登录！",
          "Back to login": "返回登录",
          "Username": "用户名",
          "Email": "电子邮箱",
          "Phone number": "电话号码",
          "Captcha": "验证码",
          "Reset password by phone": "通过电话重置密码",
          "Reset password by e-mail": "通过电子邮箱重置密码",
          "OTP verification code": "OTP验证码",
          "SEND VERIFICATION": "发送验证码",
          "Verifying registed account": "正在验证注册账户. ",
          "Verification Code": "验证码",
          "Reset password": "重置密码",
          "Finish": "完成",
          "An E-mail has been sent to reset your password": "已发送一封电子邮件以重置您的密码. 请查看您的收件箱. ",
          "Reset password success": "密码重置成功. ",
          "Follow steps to change password": "按照步骤更改密码",
          "Email sended": "电子邮件已发送",
          "Find password by phone successfully": "通过电话成功找回密码. ",
          "Find password by email successfully": "Find password by email successfully."
        }
      }
    },
    "account": {
      "accountInformation": {
        "FirstName": "名",
        "LastName": "姓",
        "FullName": "全名",
        "Street Line 1": "街道地址1",
        "Street Line 2": "街道地址2",
        "CityTown": "城市/城镇",
        "State": "州",
        "Nation": "国家",
        "Zipcode": "邮政编码",
        "Company": "公司",
        "Department": "部门",
        "Office Phone": "办公电话",
        "Update account success": "账户更新成功",
        "Account Setting": "账户设置",
        "Update your account information": "更新您的账户信息",
        "Personal information": "个人信息",
        "Use a permanent address where you can receive mail": "请使用您可以接收邮件的永久地址. ",
        "Personal address": "个人地址",
        "Company profile": "公司简介",
        "Please provide your complete information": "请提供您的完整信息",
        "It will help us to better communicate with you": "这将有助于我们更好地与您沟通"
      },
      "securitySetting": {
        "Current Email": "当前电子邮件",
        "Verify email success": "验证电子邮件成功",
        "Signin Password": "登录密码",
        "New Password": "新密码",
        "Confirm Password": "确认密码",
        "Account Password": "账户密码",
        "New Email": "新电子邮件",
        "Captcha": "验证码",
        "Verification Code": "验证码",
        "New Phone": "新手机号码",
        "Change password success": "修改密码成功",
        "Change email success": "修改电子邮件成功",
        "Change phone success": "修改手机号码成功",
        "Remember your new password for next login time": "请记住您的新密码，以供下次登录使用. ",
        "Email": "电子邮件",
        "Verified": "已验证",
        "Unverified": "未验证",
        "Signin password": "登录密码",
        "Protect your account with a strong password": "使用强密码保护您的账户",
        "Security setting": "安全设置",
        "Protect your account against risks": "保护您的账户免受风险",
        "A message will be sent to": "将向 {phone} 发送一条消息",
        "A message will be sent to email": "将向 {email} 发送一条消息"
      },
      "otherSettings": {
        "Other settings": "其他设置",
        "Features contain important functions": "此功能包含重要功能，请小心操作",
        "Contact person name": "联系人姓名：",
        "Contact person email": "联系人电子邮件：",
        "Delete account": "删除账户",
        "Deleted accounts cannot be restored": "删除的账户无法恢复. ",
        "You are in the process of deleting your main account": "您正在删除主账户. 一旦确认，将无法恢复已删除的账户. <br /><p class='text-black q-my-none q-mt-sm'>一旦关闭您的账户，我们将就任何未付费用和/或余额退款与您联系. 因此，请在下方留下您的联系人姓名和电子邮件地址：</p>",
        "Main account password": "主账户密码",
        "Verification code": "验证码",
        "A message will be sent to": "将向 {phone} 发送一条消息. 如果此手机号码当前不可用，您可以在账户设置中更改它. ",
        "Delete account success": "删除成功"
      },
      "storageUsage": {
        "Storage usage": "存储使用情况",
        "Storage information and remaining capacity": "存储信息和剩余容量"
      },
      "serviceCharge": {
        "Service charge": "服务费",
        "Payment history and services used": "支付历史和已使用服务",
        "Cloud Computing Infrastructure Cost": "云计算基础设施费用",
        "Percentage of Atlas OS Service Charge applied to the Cloud Computing Infrastructure Cost in your month bill": "Atlas OS服务费在您的月度账单中所占的百分比",
        "This service charge allows us to maintain this Atlas OS system": "<strong>注意：</strong><br />此服务费用用于维护Atlas OS系统. <br />支付细节将在每月5日发送的发票中说明. "
      },
      "permissionSetting": {
        "Permissions": "权限",
        "Owner by": "所有者：",
        "Permission setting": "权限设置",
        "You can access the permissions of any of the functions listed below": "您可以访问以下任何功能的权限",
        "Permissions are set in Member settings or contact Admin if you are a member": "权限在成员设置中进行设置，如果您是成员，请联系管理员"
      },
      "membershipSubscription": {
        "Subscription": "订阅",
        "Membership information and subscription packages": "会员信息和订阅套餐",
        "Change capacity by upgrading packages": "通过升级套餐来更改容量",
        "Membership Subscription Level": "{level} 会员订阅级别",
        "Expires On": "到期日：{date}"
      },
      "membershipBenefits": {
        "Membership benefits": "会员福利",
        "Enjoy the features of your membership tier": "享受您的会员级别的功能",
        "Benefits": "福利",
        "You can upgrade the benefits of your account by upgrading your subscription": "您可以通过升级订阅来升级您账户的福利",
        "Total File System Storage Limit": "总文件系统存储限制",
        "Max total stored file": "最大存储文件数",
        "You can store up to this data": "您可以存储的数据量最多为此值. 请删除未使用的文件以清理空间",
        "Member User Limit": "成员用户限制",
        "Max number of member users allowed": "允许的最大成员用户数",
        "With your main account, you are allowed to create the maximum number of members below": "使用您的主账户，您可以创建以下最大数量的成员",
        "Existing number of member users": "现有成员用户数量",
        "To allocate new members remove inactive members": "要分配新成员，请删除不活跃的成员",
        "Concurrent Service Limit": "并发服务限制",
        "Concurrent Cloud PC Limit": "并发云PC限制",
        "Running machine will consume a lot of resources Limit will help you avoid waste": "运行机器将消耗大量资源. 限制将帮助您避免浪费",
        "Concurrent Analysis Task Limit": "并发分析任务限制",
        "Cloud PC Instance Limit": "云PC实例限制",
        "Max hourly charge": "最大每小时费用",
        "You can only select instance types with an hour charge lower than the following": "您只能选择每小时费用低于以下值的实例类型",
        "Max Cloud PC Hard Drive Size": "云PC硬盘最大大小",
        "You can only select instance types with a drive size lower than the following value": "您只能选择硬盘大小低于以下值的实例类型",
        "Unpaid Fee Limit": "未付费用限制",
        "Max allowed unpaid fee": "允许的最大未付费用",
        "You are allowed to use the resources without prepayment as follows": "您可以按以下方式使用未预付费的资源",
        "Previously Unpaid Bills": "<strong>注意：</strong><br />未付费用 = 当前账单 + 以前未付账单 - 账户余额 - Atlas OS币金额 * 1%<br />1个Atlas OS币 = $0.01"
      }
    },
    "memberCenter": {
      "subscription": {
        "Subscription Annually Price": "年度订阅价格",
        "Subscription Month Price": "月度订阅价格",
        "Hard Disk Size": "硬盘大小",
        "Max Allowed Unpaid Fee": "最大未付费用",
        "Max Analysis Apps Number": "最大分析应用数量",
        "Max Cloudpc Hourly Charge": "最大云计算机每小时费用",
        "Max Cloudpcs Number": "最大云计算机数量",
        "Max Member Account Number": "最大成员账户数量",
        "Max Storage Capacity": "最大存储容量",
        "Service Charge": "服务费",
        "Support": "支持"
      },
      "checkout": {
        "You have in your wallet": "您的钱包余额为 ${balance}",
        "PRICE": "价格",
        "Total": "总计",
        "PAYMENT METHODS": "支付方式",
        "Recommend": "推荐",
        "Our most popular plan for small team": "我们最受欢迎的小团队计划",
        "ExpiredDay": "{days} 天",
        "FEATURES": "功能",
        "Everything in our": "我们的全部",
        "FREE plan": "免费计划",
        "plus": "及更多...",
        "Review order": "查看订单",
        "Completed order": "完成订单",
        "Thank you": "谢谢"
      }
    },
    "payment": {
      "checkout": {
        "Step": "步骤 {step}",
        "Bank transfer instruction": "银行转账说明",
        "Please following below instruction to completed your order": "请按照以下说明完成您的订单",
        "Please make your check money order or cashiers check payable to": "请将支票、汇票或本票付款给",
        "Make sure your check or money order includes the following information": "确保您的支票或汇票包含以下信息：",
        "Your name and address": "您的姓名和地址；",
        "Your Atlas OS account name and registered e-mail address": "您的Atlas OS帐户名称和注册电子邮件地址. ",
        "Please also attach invoice(s) relevant to your payment": "请附上与您的付款相关的发票. ",
        "You can view and print your invoices in the Payments section on Atlas OS": "您可以在Atlas OS的付款部分查看和打印您的发票. ",
        "Please mail your check money order or cashiers check along with your invoice to the following adress": "请将支票、汇票或本票连同发票一起邮寄到以下地址：",
        "Payment success": "支付成功",
        "COIN": "COIN",
        "Stripe payment": "Stripe支付",
        "Please verify captcha before input card": "请在输入信用卡信息之前进行验证码验证",
        "Amazon pay": "亚马逊支付",
        "Click confirm to completed": "点击确认完成",
        "Click to select credit card": "点击选择信用卡"
      }
    },
    "keyManager": {
      "Keys manger": "密钥管理器",
      "Manager keys use for encryption process": "管理用于加密过程的密钥",
      "Change master password": "更改主密码",
      "Add new key": "添加新密钥",
      "verifyForm": {
        "Key manager is locked": "密钥管理器已锁定",
        "Please submit master password before access key manager page": "请在访问密钥管理器页面之前提交主密码",
        "Master password": "主密码",
        "Verify master password success": "主密码验证成功"
      },
      "createPassword": {
        "Create master password": "创建主密码",
        "Input your password and click create": "输入密码并点击创建",
        "Master password": "主密码",
        "Confirm password": "确认密码"
      },
      "changePassword": {
        "Change master password": "更改主密码",
        "Enter old password, new password and press save": "输入旧密码、新密码并点击保存",
        "Master password": "主密码",
        "New password": "新密码",
        "Confirm password": "确认密码",
        "Please save your new password": "请保存您的新密码. 如果您忘记密码，我们无法恢复它们"
      },
      "createKey": {
        "Add new encryption keys": "添加新的加密密钥",
        "Input your key name, password and click create": "输入密钥名称、密码并点击创建",
        "Master password": "主密码",
        "Key name": "密钥名称",
        "Generate type": "生成类型",
        "Select key file": "选择密钥文件",
        "Random": "随机生成",
        "Import file": "导入文件"
      },
      "table": {
        "Key lists": "密钥列表",
        "Click download to save keys": "点击下载以保存密钥",
        "Create at": "创建于 {time}"
      },
      "notify": {
        "Verify manager password success": "验证管理密码成功",
        "Create master password success": "创建主密码成功",
        "Change master password success": "更改主密码成功",
        "Add random key success": "添加随机密钥成功",
        "Upload key success": "上传密钥成功"
      }
    },
    "fileSystem": {
      "Files and assets": "文件和资产",
      "Document and attach has uploaded as path of this project": "文档和附件已作为此项目的路径上传"
    },
    "memberUsers": {
      "Member user management": "成员用户管理",
      "Manager your team member and their account permission here": "在此管理团队成员和其帐户权限",
      "Manager your project member and their account permission here": "在此管理项目成员和其帐户权限"
    },
    "teamManagement": {
      "teamSettings": {
        "Team information": "团队信息",
        "View detail team information and update team name": "查看详细团队信息并更新团队名称",
        "Back to team page": "返回团队页面",
        "Team history": "团队历史",
        "Create date": "创建日期",
        "Last update date": "最后更新日期",
        "Create by": "创建者",
        "Owner by": "所有者",
        "Members": "成员"
      },
      "role": {
        "Do you want to delete role": "是否要删除角色<span class='text-weight-bold text-negative q-px-xs'>{role}</span>？",
        "Create new role": "创建新角色",
        "Input role name and select role permissions": "输入角色名称并选择角色权限",
        "Role name": "角色名称",
        "There are fields out of scope": "存在超出范围的字段",
        "Missing selected role": "缺少选择的角色"
      },
      "members": {
        "Team members": "团队成员",
        "Manager your team member and their account permission here": "在此管理团队成员及其帐户权限",
        "Back to team page": "返回团队页面"
      },
      "memberDetail": {
        "Member user information": "成员用户信息",
        "View detail member user information and update member user permission": "查看详细成员用户信息并更新成员用户权限",
        "Back to team members page": "返回团队成员页面"
      },
      "entries": {
        "Team management": "团队管理",
        "Manager your team member and their account permission here": "在此管理团队成员及其帐户权限",
        "Please select team to delete": "请选择要删除的团队",
        "Delete success": "删除成功",
        "Please login first": "请先登录",
        "Field required": "必填字段",
        "Please select team": "请选择团队",
        "Please select user to view": "请选择要查看的用户",
        "Assign role success": "分配角色成功",
        "Create role success": "创建角色成功",
        "Update role success": "更新角色成功",
        "Delete role success": "删除角色成功",
        "Please select role to view": "请选择要查看的角色",
        "Please select role to delete": "请选择要删除的角色",
        "Selected role not exist": "所选角色不存在",
        "Selected user not exist": "所选用户不存在",
        "Please select users to assign": "请选择要分配的用户",
        "Add new members success": "添加新成员成功",
        "Update user permission success": "更新用户权限成功"
      }
    },
    "projectManagement": {
      "notePages": {
        "Manager your notepages and their notes": "管理您的笔记页和它们的笔记"
      },
      "notes": {
        "Manager project notes": "管理项目笔记"
      }
    }
  },
  "components": {
    "Enter captcha": "输入验证码",
    "OTP verification code": "OTP验证代码",
    "A verification code has been sent to your phone": "已向您的手机发送了一个验证码",
    "Email verification code": "电子邮件验证码",
    "Captcha": "验证码"
  },
  "rules": {
    "Field required": "必填字段",
    "Username required": "用户名必填",
    "File required": "文件必填",
    "Username must be 6 to 18 characters long": "用户名长度必须为6到18个字符",
    "Only alphanumeric": "用户名只能包含字母、数字、{key}",
    "Password required": "密码必填",
    "At least 8 characters long": "密码长度至少为8个字符",
    "Must contain at least one non-alphanumeric character": "密码必须包含至少一个非字母数字字符",
    "Must contain both numbers and letters": "密码必须包含数字和字母",
    "Invalid email format": "无效的电子邮件格式",
    "SMS required": "短信验证必填",
    "Captcha required": "验证码必填",
    "Confirm password required": "确认密码必填",
    "Confirm password dont match": "确认密码不匹配"
  },
  "general": {
    "Server validate fail": "服务器验证失败",
    "Administrator": "管理员",
    "Manager": "经理",
    "Member user": "成员用户",
    "Copy success": "复制成功",
    "Copy fail": "复制失败",
    "Language": "语言",
    "English": "英语",
    "Chinese": "中文"
  },
  "textActions": {
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Close": "关闭",
    "SEND VERIFICATION": "发送验证",
    "Send": "发送",
    "Preview": "预览",
    "Next": "下一步",
    "Delete": "删除",
    "Downgrade": "降级",
    "Upgrade": "升级",
    "View detail": "查看详情",
    "Get this pack": "获取此包",
    "Confirm": "确认",
    "Pay with Amazon": "使用亚马逊支付",
    "Pay with Stripe": "使用Stripe支付",
    "Pay with balance": "使用余额支付",
    "Pay with wallet coin": "使用钱包币支付",
    "Get instruction": "获取说明",
    "Verify": "验证",
    "Pay": "支付 {amount}",
    "Edit": "编辑",
    "Share": "分享",
    "Decompress": "解压",
    "Copy": "复制",
    "Move": "移动",
    "Decrypt": "解密",
    "Back": "返回",
    "Encrypt": "加密",
    "Import": "导入",
    "Upload": "上传",
    "Create": "创建",
    "Update": "更新",
    "Send invitations": "发送邀请",
    "Add": "添加",
    "Assign": "分配",
    "Restore": "恢复",
    "Launch": "启动",
    "Export": "导出",
    "Launch another Cloud PC like this": "启动类似的另一个云电脑",
    "Shutdown": "关机",
    "Pause": "暂停",
    "Resume": "恢复",
    "Pausing": "正在暂停...",
    "Resuming": "正在恢复...",
    "Confirm shutdown": "确认关机",
    "Reject": "拒绝",
    "Accept": "接受",
    "Ignore": "忽略",
    "Create copy": "创建副本",
    "Email us": "给我们发邮件",
    "Back to homepage": "返回主页",
    "Reset": "重置",
    "Change": "更改"
  }
}
